【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

一日：2,000,000人 x 20$ =4千萬

一個月：4千萬x30。 = 12億

一年：12億x12 =240億

黨鐵封站，黑警入黎圍毆，
有無任何原因唔去制裁佢。

最重要，黨鐵60%股份係港共政府。
放過黨鐵=鼓勵 次站站停站站打

出黎示威面對10年刑期，
跳閘只係面對500蚊風險

唔該大家，每日跳閘。

推

7點鐘得我一個跳

後生仔就叫埋佢地跳
9點港島都跳左

push

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

推

推多幾下

今日柒左 仆左街
下次扮拍卡推算

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

一蚊都唔好再比黨鐵
唔敢跳嘅由跟人入跟人出開始
再唔係就搭其他交通工具
要返工嘅同同事夾車返工 一齊諗盡辦法
黨鐵已經完全唔安全 可能有一日經歷831嘅就係你

[罷搭港鐵] 唔搭港鐵可以點返工？巴絲幫你諗掂佢 (2)

推埋呢個

見到有人比查飛狗捉 大家一定要幫拖

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04